有冇人女友條件太好 所以質疑自己係咪真心

同咗女友拍咗幾個月拖
雖然細我4年 入世未算深
但無論樣 身材 同性格 都好高分
可算係少數10分會畀9分嗰種女仔
反觀自己唔算靚仔 又唔大隻 又冇錢
但佢成日買嘢送畀我 又幫我執房 煮好飯等我放工
過幾個月仲一齊租屋住
搞到我有時分唔清
究竟我係真心鍾意佢
定係純粹覺得執到寶所以咁投入段關係

你發緊夢

Ff少陣

質疑佢會唔會變心先啦

我自己都覺得好唔真實 但我真係冇ff
佢仲好到 我平時返工由朝忙到晚
真係一句wtsap都冇時間覆
但佢從來冇怨言
一放lunch即刻覆佢佢就秒回我 好內疚

講咁多做乜, 對人好啲啦

佢真係變嘅話我都阻止唔到嘅

佢咁對你你會唔會想對返佢好呀？
會嘅咪對佢好啲，互相錫住對方，唔好當一切係必然就ok
愛呢啲用字本嚟就無準確定義嫁啦，一齊過得開心互相支持咪得。

不過如果只係當人地係工人咁洗，老母咁用就快啲放過個女人。

我冇叫過佢幫我做嘢 除非有時返工冇時間買日用品會叫佢幫手順路買
我放假都會煮嘢食畀佢一齊食
但有時真係太攰完全唔想執房
過多兩日返到屋企突然企理晒

沒自信的毒男

咁多腐皮係咩因由

Well done

咁咪攬住女友講多謝，辛苦哂你咁囉。
拍左拖都多謝下另一半都關係好啲。
女友咁做都係因為鐘意你想幫下你，叫到先做嘅係工人唔係另一半

有呀
佢仲要係嗰種就算嗌交 講兩講有共識就好快冇事好易話為

至於身材方面 瘦底有腳 C左右

佢真係好女仔
世間少有
佢咁愛你一定有你既優點
只不過你自己睇唔到
如果你真係想知點解，點解唔自己問佢：你點解會簡我？
然後感謝佢。

有時候女人唔係要物質生活，而係想要愛同一個值得自己愛既人
佢有既佢眼光

相信自己，相信別人
如果你有猶豫，予其諗自己既唔好
點解唔諗下自己要成為一個更好既人
絕對可以配得起佢既人

唔要比我ok?

幫唔幫你含？

無相

初初一齊我有問過佢
佢話性格方面覺得我好caring giving同 loving 等等
但其實冇刻意做過啲咩 可能畀前女友訓練有素
或者加上佢未同過香港男仔拍拖
做下基本拍拖嘢佢已經覺得好sweet

幾好技術

自爆不了

睇返你上一個開既past就知咩事

撇除呢樣嘢 樣樣都好
但我都接受咗了

好快派帽 就會負分

你有咩地方對佢好？

個女仔返工未先，多數返左工既心態會唔同左

你人工幾多
樣子如何
性格怎樣

19000
我自己覺得普通
但身邊女性都讚到好靚仔咁
包括以前嘅女友或者同事
性格一般 算隨和

佢illustrator

似曬命post

樓豬肯定好靚仔

仲有一樣嘢好
就係佢唔會將首期同結婚掛勾
有錢就供 冇錢就租
同埋結婚唔使擺酒同畀禮金

樓主靚仔扮毒

普通asian樣

成個post淨係focus喺前半句
得幾個回覆係貼題

你太無自信啦！
Caring giving 同loving 重要無刻意做過啲咩⋯
你啫係一個咩人呢
你係一個識關心人，識得愛，重要最重要既係出於真心去做
以上呢D係非常非常好既優點
絕對唔係人人都做到同識做、識表逹

我可以話你知
佢對你有幾愛，就代表你以上既能力係佢個世界有幾咁稀有難得

自信呢樣野無人可以比你
只有自己先可以比自己
點樣獲得呢
要自己挑戰一D有難度或者覺得自己唔得既野
例如以前英文唔合格，而家立即去重讀英文
讀到得為止

你都愛佢ga, 你見到佢對你好好
有壓力唔知點面對
應該點做呢？
做自己，改善自己覺得自己唔好既野
同佢講多D我愛你！

你都話你咩野都無啦 咁你仲驚佢貪你d咩野

連登仔係唔會接受普通人有咁正既女朋友
然後自命高質/性格好既自己，仲係無閪屌

呢d 根本好正常
係毒撚同港女先覺得男仔拍拖要好似做狗咁

係人都知無自信的毒男係男神級

睇埋你前一個post
你女朋友好可憐
佢可能有少少唔識愛人亦都受過唔少傷
你比到一D佢好想要既野佢
佢想要咩呢？
佢想學識愛，愛自己，愛你，愛朋友，愛家人
佢以前個種愛既方式佢一D都唔享受，但脫離唔到
所以佢不斷循環個個行為
直至佢遇到你，你係佢一個希望，你可以帶佢離開呢個無愛既世界

你可以點做呢？
分享你愛既方法同角度比佢知
點解你會咁做呢？你做呢個行為出於咩原因？
你對呢一件事點睇呢？
我相信佢會好想知，同埋會覺得你好有魅力

我估佢情緒應該唔穩定
有時候可能會衝動講出傷害你既說話同行為
你都唔好質疑你自己
唔關你事，個D係佢既自由意志
你可以做既係以退為進，係你既佢走唔甩
佢返黎就包容佢，教導佢，愛佢，佢要走就放開佢
包佢離唔開你

你可以育成佢
呢個女仔你值得擁有

要珍惜喔

你會唔會為佢擋子彈

N手閪，代表 佢對每段感情都中好投入付出所有

N手閪亦都代表佢揀男友無乜眼光，唔在乎你有乜缺點

所以唔需要去質疑N手閪既感情，，搵下邊度可以開發好過啦

見到你上個po
自己小心啦 呢d女通常大把仔 sp
唔好以為自己同佢拍緊拖

認同你對佢感情既投入程度既評價

但我有少少唔認同你講佢無乜眼光，你㸃知佢用咩眼光睇人先？
你又唔係英國人，又唔係女性亦都唔係當時人？？
你唔係個個女仔你點知佢用咩目光睇一個人？
百貨應百客
呢個世界唔係一定要俊男配美女，清純配潔白

如果唔在乎你有乜缺點，咁㸃解同左呢個男仔一齊之後唔再接受其他男仔既求愛，而要去同呢個男仔同居受監視控制

都話唔係

講得好中